<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0" xmlns:blogChannel="http://www.camt.cmu.ac.th">
        <channel>      
			<title>College of Arts, Media and Techonology (CAMT)s Activity RSS</title>
			<link>http://www.camt.cmu.ac.th</link>
			<description>College of Arts, Media and Techonology (CAMT)s Activity RSS</description>	
			<language>en-us</language>
			<blogChannel:blogRoll>http://radio.weblogs.com/0001015/userland/scriptingNewsLeftLinks.opml</blogChannel:blogRoll>
			<blogChannel:mySubscriptions>http://radio.weblogs.com/0001015/gems/mySubscriptions.opml</blogChannel:mySubscriptions>
			<blogChannel:blink>http://diveintomark.org/</blogChannel:blink>
			<copyright>Copyright 2010-2012 College of Arts, Media and Techonology (CAMT)</copyright>
			<lastBuildDate>Tuesday September 06, 2011, 07:43 PM</lastBuildDate>
			<docs>http://backend.userland.com/rss</docs>
			<generator>Radio UserLand v8.0.5</generator>
			<category domain="Syndic8">1765</category>
			<managingEditor>dave@userland.com</managingEditor>
			<webMaster>dave@userland.com</webMaster>
			<ttl>60</ttl>

		  
		<item>
		<title>ต้อนรับ กอล์ฟ พิชญะ [2 กันยายน 2554]</title>
			<link>http://www.camt.cmu.ac.th/th/rss/activity_detail?id=244</link>
			<description>วิทยาลัยศิลปะ สื่อ และเทคโนโลยี มหาวิทยาลัยเชียงใหม่ มีโอกาสต้อนรับ กอล์ฟ  พิชญะ นิธิไพศาลกุล ดารานักร้องขวัญใจวัยรุ่น ในโอกาสมาประชาสัมพันธ์ โครงการ MV contest Co-creation with Golf pichaya  Match สำคัญของ Young generation  โดยเชิญชวนผู้ที่สนใจส่งผลงานเข้าร่วมประกวด Music video เพลง I cant breathe ชิงเงินรางวัล 100,000 บาท โดยมีนักศึกษาและผู้ที่สนใจเข้าร่วมฟังเป็นจำนวนมาก  ณ ห้อง 112 วิทยาลัยศิลปะ สื่อ และเทคโนโลยี มหาวิทยาลัยเชียงใหม่ เมื่อวันศุกร์ที่ 2 กันยายน 2554 ที่ผ่านมา </description>
			<pubDate>Mon, 30 Sep 2002 01:56:02 GMT</pubDate>
			<guid>244</guid>
			<category>ข่าวสำหรับบุคลากร</category>
			<enclosure url='' length='1069871' type='image/jpg'/>
			<comments>http://www.camt.cmu.ac.th/th/rss/activity_detail?id=244</comments>
        </item> 

				<item>
		<title>โครงการ Photo CAMT สู่ชุมชน [3 กันยายน 2554]</title>
			<link>http://www.camt.cmu.ac.th/th/rss/activity_detail?id=245</link>
			<description>นักศึกษาชมรมถ่ายภาพ วิทยาลัยศิลปะ สื่อ และเทคโนโลยี มหาวิทยาลัยเชียงใหม่ จัดโครงการ Photo CAMT สู่ชุมชน วัตถุประสงค์เพื่อให้สมาชิกนำความรู้และเทคนิคการถ่ายภาพ ไปถ่ายทอดให้แก่นักเรียนและเยาวชนผู้ที่สนใจในโรงเรียนซิงหวาวิทยาคม อำเภอแม่ฟ้าหลวง จังหวัดเชียงราย เพื่อให้นักเรียนในพื้นที่มีความรู้ด้านการถ่ายภาพ รวมถึงเทคนิคการตกแต่งภาพให้สวยงาม แล้วนำความรู้นั้นไปใช้ประโยชน์เพื่อสร้างรายได้จากการท่องเที่ยวในชุมชนของตนเอง โอกาสนี้ อาจารย์ ภูดินันท์  สิงห์คำฟู ที่ปรึกษาชมรมได้มอบเงินสนับสนุนการศึกษาให้แก่ นายสมพงษ์ ชีวินวนตระกูล ผู้อำนวยการโรงเรียนซิงหวาวิทยาคม โดยมี นายบุญช่วย  สุดยอดสำราญ กำนัลตำบลเม่สลองนอก ให้การต้อนรับ คณะนักศึกษาในครั้งนี้  ณ โรงเรียนซิงหวาวิทยาคม เมื่อวันเสาร์ที่ 3 กันยายน 2554 ที่ผ่านมา</description>
			<pubDate>Mon, 30 Sep 2002 01:56:02 GMT</pubDate>
			<guid>245</guid>
			<category>ข่าวสำหรับบุคลากร</category>
			<enclosure url='' length='1069871' type='image/jpg'/>
			<comments>http://www.camt.cmu.ac.th/th/rss/activity_detail?id=245</comments>
        </item> 
			
		<item>
		<title>ต้อนรับคณะศึกษาดูงานจากโรงเรียนบริหารธุรกิจพะเยา [1-2 กันยายน 2554]</title>
			<link>http://www.camt.cmu.ac.th/th/rss/activity_detail?id=243</link>
			<description>อาจารย์เฉลิมพล  คงจิตต์ ผู้ช่วยคณบดีฝ่ายวิชาการ กล่าวต้อนรับคณะศึกษาดูงานจากโรงเรียนบริหารธุรกิจพะเยา ในโอกาสนำนักศึกษา สาขาวิชาคอมพิวเตอร์ธุรกิจ ระดับ ปวช. และ ปวส. เข้าเยี่ยมชมการจัดการเรียนการสอนระบบการผลิตสื่อและเทคโนโลยีใหม่ๆ ในการสร้างแอนนิเมชัน โดยมีอาจารย์     ศุภรา กรุดพันธ์ เป็นตัวแทนอาจารย์ รับมอบของที่ระลึก ณ วิทยาลัยศิลปะ สื่อ และเทคโนโลยี มหาวิทยาลัยเชียงใหม่ ระหว่างวันที่ 1-2 กันยายน 2554 ที่ผ่านมา</description>
			<pubDate>Mon, 30 Sep 2002 01:56:02 GMT</pubDate>
			<guid>243</guid>
			<category>ข่าวสำหรับบุคลากร</category>
			<enclosure url='' length='1069871' type='image/jpg'/>
			<comments>http://www.camt.cmu.ac.th/th/rss/activity_detail?id=243</comments>
        </item> 

        </channel> 
</rss> 
